睇完天能之後, 你地有冇掉轉來逆行

咩講你知唔 喇冇係梗